香港人壓力真係好大 三句吾埋就問老母 你今日問左未

我係從事Fusion收銀服務員工，間中都無端端被野蠻顧客D老母或言語凌辱。今天事件，有對夫婦顧客來購物，而我有禮貌問顧客：清潔劑是否一齊與其他貨品放入袋裡？女顧客回應：清潔劑不要放在一起！我：整整齊齊把貨品可放入袋裡都整理好，而清潔用品放在桌面上，讓顧客自行取！男顧客：突然大聲罵我：[妳叫我這貨品怎樣取，妳個腦生草？]。我回應：你為什麼突然罵我呢？我未開始把貨品過機，先問你們清潔劑是否一齊放入袋？接著：男顧客氣沖沖，立即D我老母又話要見我們經理我心想：你咪叫我們經理囉！睇下我會唔會立即報警求助，順便告男顧客在大庭廣眾出言性騷擾女員工！顧主有責任保障員工，不能只係一齊面倒顧客至上漠視員工感受！人工吾包比你D

第一日做香港人?坐咗幾耐

吾你老母

嗯

唔滿意咪走囉

問你阿媽喺邊呀

屌你老母呀開乜撚嘢post呀陷家產！